「估地方」疑不捨愛女上課「天天被打」 莽父闖學校捅死霸凌男童

校園霸凌事件層出不窮，該如何處理？對家長、老師都是個挑戰。中國大陸江西省一名 10 歲的劉姓小學生，每天在學校霸凌一名女同學，女學生的父親多次找對方及其家長溝通均無效，一氣之下竟跑到學校門口，持刀刺死劉姓男童。

綜合陸媒報導，江西省上饒市公安局信州分局表示，今（10）日上午 9 時許，接獲報案指稱，上饒市第五小學內發生持刀殺人案件，員警趕抵現場處理，據悉 41 歲的嫌疑人王男是該校學生家長，因小孩與被害的劉姓男學童發生糾紛，持刀將劉姓學童刺傷，劉童緊急送醫搶救無效身亡。

消息曝光後，網友「奶油甜熙」在微博 PO 出一張微信對話截圖，透露這場悲劇是因校園霸凌而起。截圖中，只見一名何姓女學生的爸爸點名劉姓男童質問「打何 XX 打得開心嗎？從開學到現在幾乎每日打罵」、「她在學校很想學習，卻天天被打很是難過」。

該名同時提到，夫妻倆曾和男童多次溝通，但情況卻沒改善，讓他氣得撂下狠話「不知你家庭住址所以只能在校門口等你，希望你的爸媽也能和我們夫妻一樣是辭職每日接送你的，因為會有一個不講理的家長天天在校門口等你。」其他家長見狀也急忙安撫「有事好商量，小夥伴們都還小不太懂事，多與家長溝通吧」、「是啊，都還是孩子嘛，有事好好商量」。

檢視相片
▲網友曝光家長對話，透露事件起因是校園霸凌。（圖／翻攝自奶油甜熙微博, 2019.05.10）

目前王姓嫌犯已被警方控制，全案正在進一步偵辦中，此事也引發大陸網友熱議，紛紛留言「雖然男方作法過激，但是死者家屬的不作為、學校的不作為，其他學生的漠視才是造成悲劇的根源」、「我好心疼這個女孩啊，不僅遭受了一年多的校園霸凌，而且今後很長一段時間父親都會在她的成長中缺席，長大以後如果想進體制內估計也不可能了」、「為什麼不轉學」、「雖然做法太極端，但也應證了一句話：如果你不好好管教孩子，會有人替你管教」、「這麼做女孩子沒了爸爸，在學校也要背上罪犯女兒的身分，最愚蠢莫過於此」。

檢視相片
▲行凶男子已被警方控制，案件正在進一步調查中。（圖／翻攝自澎湃新聞微博, 2019.05.10）

香港學校都係咁
支那DNA就係欺善怕惡，家長蝦校長，校長蝦老師，老師蝦學生，學生之間又欺凌

抵殺

國家太易估了 下次可以估省份

報仇大家殺黎殺去

真男人，好爸爸，攪我個女，你只有快死或慘死的選項。

達爾文系列

快意恩仇

肯定係班教畜扮睇唔到先迫到個老豆殺人

之前好似有一單判撚埋死刑
呢次唔知又點呢

[url]網址[/url]

14歲以下人士冇刑責

捉左佢困住慢慢虐待好啲 就咁殺左佢對佢太仁慈

覺得個爸爸錯在殺左佢， 打斷晒d手手腳腳算數啦

估中

何姓女學生
但老豆係王男?

叢林守則國家

點解唔打一餐算？
對方父母有勢力？

一般唔會一出手就殺

他只是個孩子啊

其實日日等放學大巴大巴車條仆街仔咪仲爽
捅死左以後都無得玩

我諗同揸車D法例差唔多?
撞傷人賠人成世醫藥, 撞死人賠5萬

支持幫佢老豆老母教仔，但殺左佢又誇得制
打斷手咪算囉

on9 大陸殺好過打斷晒d手手腳腳

唔講唔知要估地方
睇左標題後半直接skip左

呢鋪我支持個老豆
咁撚鍾意蝦人? 警告埋你都繼續, 仲唔一刀桶死你?

有事好商量，小夥伴們都還小不太懂事，多與家長溝通吧

又係果句, 他只是孩子

班垃圾唔知欺凌對個細路陰影幾大

傷人要賠多啲錢，揸車撞死佢應該仲簡單快捷

一打要打死

做得好 不過個女成世比人話殺人犯個女
冇老豆養 大過變左做雞
好爸爸做得好

它還只是個孩子呀！

英雄莫問出處

定延好撚正

連登左膠死撚哂？

屌 殺死個仔你又要坐牢 係都醒啲等個細路走啲無人既路做佢啦....

上次已經有單類似 抵死

是啊，都還是孩子嘛，有事好好商量」。
支那狗咪撚係到扮文明

因果

今次撐蝗爸
唔鼓吹暴力，但暴力的確可以解決問題

殺死佢太益左個小朋友 斷佢手手腳腳會好啲

反女權小鬥士被臭雞個左膠老豆殺死
全連登冇人撐個男仔

留名睇男仔被臭雞metoo
明明係條小臭g 錯條仔先日日打佢

冇人覺得有疑點？
連登已死

錯在佢殺得明目張膽啫
大陸咁大誘拐佢先殺捉撚到咩

講到呢點, 支拿出手多係致命, 做到嘢

以為廁所分屍事後煙嗰單

鬼國嘅嘢唔可以用常理解決, 日日吹奏文明就係因為冇文明. 去到咁惡劣環境一係啞忍一係以暴易暴, 己經唔會翻到轉頭

垃圾支國根本唔應該存在喺地球

人口咁多 你估大陸狗好得過印度咩

呢d大陸仔應該毒到佢變懵仔

好！為民除害！

大陸宜家多cam 你慢慢虐待佢可能條友未死就被人拉左
最好都好諗一d殺左佢同時自己有不在場證明既方法
又可以殺人又唔洗俾人拉

whatever 支那人沒一個是無辜的.gif

尊貴白人就話要分清楚

抵啦

今次要比正皮

無錯 做得啱

上年好似又有單一樣

董之英

全個國家都係咁點估

唔知點欺凌法
但殺人真係over 左

武力介入～

仲有第二個option～個女做埋殺手

暴力解決唔到嘅問題 就要用超暴力～

overkill

其實比錢人打斷條靚仔對手咪得羅

又唔洗自己出手又可以解決問題

圖呢

殺得好

支那狗殺狗

抵死
又係他只是個孩子啊

又少隻賤種

諗起哩單

希望個老豆唔會判死刑

打到性無能算啦